台灣成功試射威力加強版薩德 支那官媒爆氣：匪軍將別無選擇

日前台東地區傳出巨大聲響，在地方社團引發討論，經過進一步追蹤，這是國家中山科學研究院所進行的「天弓三型防空飛彈」試射計畫，未來系統有望進行量產，強化國軍攔截飛彈的防禦能力。對此，大陸國台辦旗下媒體《中國台灣網》再度向台灣提出威嚇，強調「解放軍別無選擇，必將不惜一戰，不惜一切代價，堅決維護祖國統一。」

國軍試射計畫，時間是落在4月9日至4月14日，地點則選在台東縣三仙台。主角「天弓三型」，攔截敵方飛彈的高度可達到45公里，中科院也在進行性能強化，並命名為「強弓專案」，希望發揮「台版薩德」的領空防禦能力。

聽聞台灣此次試射計畫，官媒《中國台灣網》相當不滿，認為這樣的作為是「以武拒統」，中方必須提高警覺，同時搬出慣用的「祖國統一」話術，直言解放軍將別無選擇，將會不惜一切代價，堅決維護祖國領土的完整與統一。

衰軟必豬

出兵未呀得撚個講字

日日都爆氣唔攰架咩

導彈防禦系統一定要配合本身嘅核攻擊能力,
主要係提高己方嘅抗核打擊生存能力, 如果唔係邊防得晒.

孫仔：阿爺，共產黨話要打過黎啊～
爺爺：幹！我已經聽了70年！

射防空導彈有咩問題？
打唔打到地面/海面目標？
只要你唔入去人哋領空就冇事

你唔去現場就唔會有危險.jpg

核彈加中程飛彈可保台灣

成身刀既人
話人地個盾危鳩險你

屌你講咗三十年都唔止，仲未出兵？

派錢或有著數俾班支狗將軍，想佢地認乜都得，互相出賣都無問題，中國就係盛產漢奸既地方😏

德國海獅作戰搞左好耐都登陸唔到英國
更何況準備左幾十年的台灣

如果美國當中國係恐怖主義咁打會點